物管係咪專業?

點解係呢行成日都聽到專業兩個字? 又著衫恤衫,西裝?
又有degree , master讀? 遲下仲要拎牌, 想問呢行專係邊度?
有無人答到?

物管engineer都算嘅 其他

專業被屌
專業打雜
專業問題解決師

冇專業資格就過主啦

投訴你個時 癱仔阿姐都係專業架啦

將來行專業資格制
迫人入會讀書拎資格

但具體係咩工作內容比人當人專業?

撚係專業 佢地自己行內打飛機 用黎麻醉自己人姐
處理投訴 搞下19活動 都要讀Master 考牌
講出黎都笑死人 特別係讀咁多書大學畢業出黎仲要比住客當地底泥咁踩

冇
保險地產甚至乎樓下個看更都係專業資格制
不過太容易過嘅嘢冇人會認為係專業

物管要考咩牌？

唔知, 遲下要拎牌
做經理以上要註冊添....

no
想了解, 可能會入

IT9都係專業

WHY?
人工唔好pay?

唔撚好入呀

你做咁多年就讀咁多年書

聽閒要識少少法律？大廈個d條例

物管=保安中嘅保安

物管要負責編保安更，點保安做野？

保安清潔工程公關hr法律finance 樣樣都要識d又唔可以攬住條344過世，點專呀

比狗做
利申工程部

入政府係做HO?

除左HO SO,LE,LI都可以做/見過有人做

共勉之

慘撚過做酒店
人工差唔多
酒店衰極都3個月花紅包飯
某啲大既國際brand仲有免費住宿
5天 紅日

物管最大最好個間都係係乜柒都冇
仲要6天 奴工假

物管師

物管真係好伏

大行PMT即係咩公司？啟勝？
同埋FM其實係咪即係機管局個D? 多謝師兄解答

所有行業做到極致都算係專業。

仲想問吓intern經驗重唔重要？？

肯講普選未

迫不及待很想玩玩了

暫時返過2份都唔關物管事，希望grad咗之後都唔洗掂呢行

人工幾多呀？

做緊物管
14日假

乞衣工
雖然我都唔想咁講

絕對係專業

老老實實
物管靠收管理費
根本搵唔到大錢
做嚟把撚

我指從老闆角度睇 做嚟把撚

邊行搵到大錢？
金融？Sales. ?全民做金融業

將來真係行資格制，又要註冊

成個行業人工會唔會升？

好工

好??
入去感受下再講啦
我唔係話物管特別辛苦
只係稱唔上好

感受完喇，的確幾好做，日日帶老母返工

聽人講過in house 係咩黎

有漏請補充

5. On call 24 小時

唉～我男朋友讀三大文科出身，跟住又唔想做返本行，又入唔到mt，又未pass到jre入政府。

佢未搵到佢嘅興趣同方向。而家搵到份物管嘅工做住先。

但係我睇嚟物管應該都幾惡做得黎冇前途（ 根據forum)。
都唔知點勸佢。
就算叫佢唔好做呢份，都唔知叫佢邊行。
唯有等佢吃吓苦，睇下佢有咩造化。

可考房屋事務主任

做做下就知惡頂

有冇咁勁

咪入 讀咁多年書都係高個保安幾千
仲要日日處理D客投訴 比人屌 壓力好大

我睇過入會好似得5個課程認可 有兩個係全日制degree
如果出左黎半工讀 係咪得master 同 space 可選黎讀

做到spm 要入會好正常
但一定要master?

做大盤辛苦好多

呢行俾你上到最高位，攞10皮一個月，有業主屌你都要笑盈盈